銀行工轉工問題

（借朋友acc一用）
如果我依家仲咗年幾RM so far都到數有突（成年都係）
加上黎緊四月又係轉工時候 老闆都暗示過公司唔夠人會出counter offer留人 前題有offer letter proof 加幾多人工
假設我accept counter offer再坐多3-6個月轉又係咪可以再跳20%變常可能加30-40% 有無人試過類似經驗

推

邊間行

草裙舞加人工或者出去再跳入黎都好正路

咪顛，好多HR會問你之前人工，知你跳過草裙舞肯定壓你價，你對住佢又唔可以唔講

你跑到數, 你叫幾多人工都得啦

支銀

都明 但係知唔知坐幾耐先得 自問又有數

應該唔止問你人工
會問埋你上份工每Q commission
如果係到數分唔少既可以講下

柑樣搵幾多一個月？

ching做retail定commercial

Retail